你地幾時先願意搞臨時立法會？

唔怪得梁義士都睇唔過眼要走啦